私煙同建興群組有無關係？

老老實實